屌你老母咩仆街戇鳩垃圾柒頭撚屌狗

我真係屌你老母個臭閪

煙仔

辣殺